{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sono-belle-byeonsan-formerly-daemyung-resort-byeonsan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노벨 변산 (구 대명리조트 변산)"
    },
    "text": "ソノベル辺山は扶安に位置する宿で庭園、レストラン、バーなどを利用できる場所です。 この宿はByeonsan Aqua Worldから5分の距離に位置しており、Naesosaから約19km、扶安青磁博物館から25km、井邑市役所から48kmの距離に位置しています。 当宿は24時間フロントデスクやATMなどを備えており、便利な設備をご提供しております。 客室はすべてケトルやヘアドライヤーなどを備えた専用バスルームを備えており、一部の客室には冷蔵庫やキッチンもあります。 また、すべての客室にはエアコンと薄型テレビが完備されています。 アジア式の朝食が提供され、お客様はおいしい食事を楽しむことができます。 この宿からは国立全北気象科学館などの名所が位置し、群山国際空港はこの宿から62kmの距離にあります。 ソノベル辺山は扶安の中心部から26kmの距離に位置しており、周辺にはサウナ、ビリヤードゲームセンター、カラオケ、アクアパーク、汗蒸幕露天風呂、プールなどの施設があります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 雰囲気は伝統的な雰囲気とモダンな雰囲気が調和する場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソノベル辺山はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソノベル辺山は扶安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ソノベル辺山は庭園、レストラン、バーなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山はどのくらいの距離にByeonsan Aqua Worldがありますか？",
            "answer": "ソノベル辺山からByeonsan Aqua Worldまでの距離は5分です。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山はどのくらいの距離にNaesosaがありますか？",
            "answer": "ソノベル辺山からNaesosaまでの距離は約19kmです。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山はどのくらいの距離に扶安青磁博物館がありますか？",
            "answer": "ソノベル辺山から扶安青磁博物館までの距離は25kmです。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山はどのくらいの距離に井邑市役所がありますか？",
            "answer": "ソノベル辺山から井邑市役所までの距離は48kmです。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山はどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "ソノベル辺山は24時間フロントデスクやATMなどの設備を備えています。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソノベル辺山の客室はケトルやヘアドライヤーなどの設備を備えた専用バスルームがあります。一部の客室には冷蔵庫やキッチンもあります。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ソノベル辺山の客室にはエアコンと薄型テレビが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山で朝食は提供されますか？",
            "answer": "ソノベル辺山ではアジア式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山からどのような名所が近くにありますか？",
            "answer": "ソノベル辺山からは国立全北気象科学館などの名所が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山から群山国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソノベル辺山から群山国際空港までの距離は62kmです。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ソノベル辺山の周辺にはサウナ、ビリヤードゲームセンター、カラオケ、アクアパーク、汗蒸幕露天風呂、プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ソノベル辺山のチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "ソノベル辺山のチェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソノベル辺山の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ソノベル辺山は伝統的な雰囲気とモダンな雰囲気が調和した場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 692
    }
}